全力支持袁志偉

岩岩班機cancel左，係禁區同個清潔阿姐傾計，講左好耐，終於令佢放低成見，開始慢慢變番黃。我想講既係，個轉淚點係佢話，係喎，尋晚都見到TVB話警察扮示威者。

呢件事話比我地知，只要連TVB都肯企出黎，就有更加多人知道真相。

所以，我地要全力支持袁志偉同佢既團隊報道真相，如果TVB夠膽炒佢，我相信CCTVB新聞台都可以摺得，呢舖賭得過!

#請全力支持袁志偉報道真相

負皮 block 不推文回覆 上一頁